我屌！張GME put 早左食呀⋯⋯

早知strong hold